（現在）大埔點樣出銅鑼灣

求教學

坐巴士 但唔好經紅隧

307